一人比一首失戀既頹歌我，大喊一場然後訓覺

其實係暗戀既失戀
名不正言不順既失戀
打好左千字文同佢講我既感覺
唔係想問佢一唔一齊
而係同佢講我要離開佢了
雖然係兩個月既時間
但係個心痛到仆街
知道心痛唔係一個詞語
而係一個痛到仆街既feeling

暫時聽過最痛係周杰倫既軌跡 仲有無

薛之謙嘅下雨了 其實佢好多歌都啱你聽

英文得唔得?

愛得太遲

dear jane 經過一些秋與冬

alin 荒唐

失戀王

習慣失戀

怯

情歌-側田

creep

將軍令

失落沙洲

愈想愈無謂

日落時讓戀愛終結

必殺技

你是唯一，我是之一

需要忘記的話可以搵我傾訴
曾經的同路人

可以點幫？

多謝你地
中文英文歌都得
我用左粒幾鐘打左篇千字文想同個女仔講清楚+放棄
然後有個fd 好誠懇咁叫我唔好send
變左好猶豫不決
我唔太識用telegram
可唔可以留低id 我加你地
唔該哂

點解唔send?
It's now or never!
唔好令自己後悔

認真的雪
我好想你
男朋友
默
閉目入神
她說
孤皺
時間的錯
諗到咁多先 仲有其他好大路就唔講了
祝巴打快d振作

不來也不去

朋友都冇得做
勸你唔好腥
腥左只會露哂自己嘅底牌 真正嘅大輸家會係你
如果保持現況只少可以打個和
留番少少後路比自己

HotshotBBB
同你傾下計